點解去完將軍澳醫院嘅病人病情嚴重咗仲死埋？

大惑不解
有無巴絲打有同樣嘅經歷

有次急性胃炎定腸炎 仆街間醫院拖撚左2個鐘 先幫我入院 真係好野